［LBJ playoff 記錄終結？] NBA 2018-19 regular season討論區 (85)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

個仔確診患上autism，兩公婆擔心又周圍穩專家

邊個

Ingles

Joe Ingles

噢 聽講過 原來最近先確診

但好多時都會係天才

Btw咁快燈差4場咋播

公牛咪再贏啦
一陣又5pick後又無嘜好野選

未必架

Saric 去左木狼好似廢左好多

籲威廉森準備選秀 佐蒙德：乾脆休兵到季末

今年NBA選秀呼聲最高狀元人選，杜克大學前鋒威廉森（Zion Williamson）日前踩爆球鞋摔倒，令球迷都嚇出一身冷汗。活塞隊佐蒙德（Andre Drummond）就認為，威廉森應該為了自己生涯著想，別再出賽，讓杜克賺飽荷包，自己卻受傷斷送大好前程。

被喻為是下一個詹姆斯（LeBron James），威廉森日前對北卡大學一役，開賽才36秒就踩壞球鞋滑倒，還因此右膝一級扭傷，進入每日觀察名單。不少NBA球星都關切，包括楊恩（Trae Young）、湯瑪斯（Isaiah Thomas）都勸威廉森本季應該休兵。

活塞隊佐蒙德也不例外，他曾披過一年康乃狄克大學戰袍，佐蒙德為威廉森感到不值，「為什麼你還想繼續打？他們從這孩子身上獲得利益，他為什麼不乾脆休兵到球季結束。」

佐蒙德所指，是威廉森的名氣已經為學校帶來大筆財富，杜克與北卡雙強對決，該役二手最便宜門票就要價3000美元（約9.3萬台幣），已經和超級盃票價旗鼓相當。

「他讓球票售罄，人們得花1萬美元才能看他打球，但他受傷卻得不到一毛錢。」佐蒙德勸威廉森該為自己著想，「你可能會受傷導致生涯告終，我寧願他照顧好自己，並為投入NBA做開始著手。畢竟我們都知道他會被選中，何不現在啟動訓練，為更嚴峻的挑戰做好準備。」

po霸呢？

見到標題燈 好開心 ？

其實都幾岩

點解DLO可以咁勁?

表弟恢復得麻麻
數據好 只係因為成班三分炮拉開比佢打
射三分又多空位

實際低位冇乜貨交
面框爆發力都大不如前

500萬差唔多啦

禾潮係nba籃球訓練學校

唔係屌佢唔值
純粹討論佢恢復進度

我騎打埋d戇直正氣波

發覺我留親言都有負皮

佢復出只有大約一個月其實進度唔差啦

拿，我無份既

唔識用佢，超級碼莉奧 可以話係體能弱化＋有射波既病西

木狼邊到比佢發板話事

岩岩睇返勇箭場波
唔知kerr想試陣定點
表弟一上場就人比switch出去外線 三分
防守腳步好慢 仲有內線防守都唔係好得

反正都係唔差在俾多個你

Thx

湖狗場下比水雀撚完到場上撚

你係咪得罪左人

冇嘢，每個po總有一次人口普查

OH SORRY

明星賽前俾管理層撚
明星賽後俾球員撚
暑假/下年俾AD撚

我愛虹虹

四年俾lbj rich paul撚

唔係我，唔信我即刻負一個俾你睇

都唔係我

集齊八個唔係我
就會係個八個

澄清返我係湖迷

湖迷不嬲用猢字架喎

潮迷

大部分會同時患有智障

天才個隻係亞式保加

無聽過
一，賤種猢
二，隱性猢
三，提供其他option的都係一或者二

死占狗算係邊種

要問某紅字會員

某紅字會員係潮加占迷

佢係引戰狗

每日都要俾人知道吾皇既偉大

岩岩睇完勇箭場波
之前都有睇開火箭，發覺pj tucker真係被低估，佢d防守勁到冇朋友，有球守kd外線守到kd甩晒波，有一球快攻從後block curry，一球完封kt，內線又有噸位，之前睇佢對潮，佢打c，一個面對潮3個c都不落下風，仲有手穩定既corner位3分，冇左佢成隊火箭應該散晒，我睇好佢今年拎dpoy

NBA最受信任球員，並唔係浪得虛名
起碼唔會郁啲就搞政治玩轉會先

司機有無講打埋今季退休?
見佢差91分追到大帥排第6
佢又肯收底薪打,又唔會爭出場,坐後備應該都有正面影響力
唯一係今年打左all star似迫佢退休

無講過

好似當年Manu咁
都無講明退休就比人叫We Want Manu

古賓好似過想佢教多por 同luka一陣

占士再chur盡下半季入playoff 會點

都係唔會收皮囉 重點

Asperger都唔係好過得去邊
長期壓力爆燈

好彩嗌左咋
唔係就真係無得嗌

記得古賓講過司機想打到幾時退都可以

準備好痢奪冠了

甘刀燈 冇人性

禾今次真心架

Randle 應該QO簽番不過似個閪經理人叫佢走
Lopez 無錯wor, 留隊一定仲打得鳩
Svi 換Bullock = 大勝
Zub換空氣就無里頭，睇留buyout市場搵到咩

Lance Beasy = on9
RR9 lbj = 大勝
選雲加=on9
選svi 個個位選邊個都on9

我唔明愛滋佬有咩你講咁差

抵大腸永不反身

永不翻身係ryo個種

佢直接落地獄

仲有

Overall 去睇所有操作，點盲反都係愛滋佬合格有突啦掛

反而禾狗教左d咩出黎，又係愛滋佬叫佢咁教架？
教佢比人打n個run 都唔駛叫暫停，教佢追追下分出奇陣呀？

放Lopez 事後事前睇都錯到仆街啦
同埋 randle放哂風想留湖人囉

Ok Lopez 當好錯

Svi有咩咁勁呀大佬，6’8高6’4臂展
出親都垃圾時間都無貨交

Bullock 起碼叫上得場先

無

Randle 一早講要大約

湖人要續就續到wo ching

愛滋佬睇佢唔上眼無計，佢睇埋下年FA,萬一萬一都無人黎我驚佢Ingram 都飛埋等2020
如果今年pg lbj 一齊黎就一定留埋佢

第一我一路都話要QO續佢一年
第二愛滋佬睇佢唔上眼，唔會比長約佢

我哋利物浦尾到

我估應該想playoff 多個可用之兵（咁愛滋佬點都博盡入playoff ),岩用就中產留

2nd pick 是但啦，黎緊都應該45選前後

咁咪magic做錯左

成個2月3分狂炒
計埋今日入4粒加埋得9粒

如果2019年FA都得個吉我先會話佢錯

Randle 比左大約就鎖死

你覺得randle會肯簽qo?

而家份約邊忽大

同DLo pg同一個經理人

湖人想簽番平得QO

QO 唔到佢話事

Btw 湖人無放棄佢QO 出面可能有3年30m約，湖人都未必想match

屌奶星
今日dlo洗唔洗咁勁牙

on9悶lun到
獌傷撚到咁
啲進攻仲係鳩下鳩下
milner/salah罪人

所以第四節尾就收起咗佢

火箭明對住佢腳步慢打switch
睇嚟季後賽應該都係咁打

Marc starting lineup

嘥我時間，早知睇阿狗

上豬豪追分啦屌

barney一無kawhi都係無穩定得分點

yeah 嬴速龍

刺比瘤炒

成班得ddr有打卡番工
Lma foul trouble

靠gay頂住

想問剌手足平安嗎

腸狗咁慘都未死啦，刺狗邊會咁廢

太陽輸=贏
馬刺輸=輸
紐約贏=輸

Lin迷已經...

駁唔到

冇white唔使打都慣

之前以為你地講剌跌出po係講笑
原來有機會係真

馬刺對湖人幾好 輸就大家一齊輸
唔似得連登班刺撚 淨係識抽湖人水

不嬲都係講事實

今季永遠唔知隊野點輸同點贏
俾大腸炒廿度 俾56牛反cup廿度 俾瘤弱炒13分

比大腸大炒都未跳樓啦 區區瘤

次狗不嬲面皮成呎厚

都唔夠你厚 迷占迷到出哂面

吾皇 40min開心啦

呢兩隊宜家有咩分別

叫佢快撚d斷腳收皮啦屌你老味

我愛哈登 我愛哈登

咁易斷就唔係生化人啦

今次突然間咁中肯

如果daj去到湖 湖迷係咪今季唔會再屌愛g佬

不嬲唔屌，簽到占士當嬴（情況類似換到DDR 當嬴）

其實都幾搞笑

湖人FA裸簽LBJ 就係唔合格，愛滋佬照屌

但用換DDR 就係大贏家

kyrie走硬
算啦, 咪鬼trade好過

真定假
屌 笑撚到我做唔到gym

當年鐵爺都好似比人留低左

好似年年都有人中獎

Shahan Ahmed
✔
@shahanLA
Luke Walton was not left behind and took the second team bus from the arena, contrary to a report making rounds on the internet, according to Lakers PR.

41
8:35 AM - Feb 25, 2019
信不信

做猢同沾o既教練真係慘到狗都不如

但老老豆豆今季玩so call極限小球又係反智
用lbj打center

成日擺D陣懶有創意咁, rondo lance ball lbj 同一時間擺晒上場唔知做乜鳩

當吾皇係廢鳩咁用

防守卡位差好撚遠啦

都係個句 我皇po mode cup唔番嘅機會好細

我湖新仔起飛了
不過唔係湖人

笑左
廢老回塘啦
靠我b 💋🥰

你死咗架喇..！唔係B仔？你死咗喇！賣佢？

輪椅組織

ross打到著哂火
76為左個首輪尾pick要j simmons

最尾果句估唔到喎
以為睇錯名

為左滿足球迷可以睇simmons射三分既意欲

愛巫師啦 無用架

諗定捐比咩慈善機構未

定啦

fug

開始覺得金塊唔易食

俾西二佢有機打到西決

未打過po真係唔好咁老定

？

機會就實有，可能撞正隊隊有人斷腳攞埋冠軍添

mo ya la
依加先發覺你一個月之講嘅野唔係錯

話你占狗嗰啲定咩

=.=
第啲

你問廢老波/牙權可能仲好啲

佢地人生月曆豐富啲

唔係，講緊第啲野

咁我唔G講左乜了

有機會同你講返lol

Embiid傷出，係咪代表Jokic鎖定1st team?

James added that the Lakers need to get out of their comfort zone as they chase a playoff spot.

即係點咩叫comfort zone

離開LA?
少煮離開LA今季準備入Po

如果真係隊隊都有25斷腳俾金塊champ又唔錯wo

信唔信champ到都係冇人迷塊

要咁多人迷做乜

一年貨仔 唔晒時間迷了

唔傷都係佢啦

皇朝初現又點一年貨仔

nuggets打客場好差
如果主場比人偷到一場就

我都同意，不過啲專家唔係咁諗

死症

就客場偷返兩場

今年睇好勇(斷一腳)/塊/箭vs鹿

都幾落力燈個播fug
即係結果係潮vs龍/塞/76？

真心睇好塊

俾專家underrated ，俾食蕉overrated

勁條撚咩 咪再吹奏條垃圾啦

不過講真今季塊都真係出乎預料

肯定啦

如果mpj有得打就好

mpj有得打，下年就會爆發

下年打就要下下年先爆

俾湖打殘啵

55湖

老實講唔係話好擔心

睇你笑得幾耐

Jeremy Lin might be the worst player in the league.

- youtube comment

其實西波龍好arm佢玩
輪換陣容由佢玩 防守缺陷有人補

Lin頭今年打親下晝4，5點啲波都

聽日唔好輸比灰熊 唔係真係有d危

灰熊認真有啲難輸

無野無可能

瘤猗同一線鷹都豬得
有咩好講

如果MPJ有咁快出得返就唔會落到我哋袋啦
而家最緊要養好傷，等100%先出

灰熊格食格湖人，加上士氣低落，聽朝應該真係會輸

傾屎同大飛贏 湖人輸

HB

見到呢隊鹿就知mvp一定要俾字母

Ingram 尾G 到...

Buddy一球3PA都無
Joerger

咩怕爽死出番喇咩原來

咁都要散下步嘅
廢老都會打街場郁動下身體啦

舒淇又番生

Bogi過完年射波廢左勁多

第一節je

狠出名唔準仲射得多過你

dlo勁到

下季再見

猢難得fg% 3p% ft%都碾壓對手之餘仲好靚仔，但仲輸緊

少煮勁到
投降了

Bradley ankle break ingram

黑哨
一定係黑哨

WCS廢撚到

熊仔出盡奶力咁打

Wade個新頭柒到

全世界都逼害潮公平乜

有冇諗過其實係冇出力

唔好咁講
垃圾刺出緊力幫緊手

yes，湖人仲留力緊

又迫害我皇如果今季佢再一次單核帶隊殺入finals係咪已經可以超越mj

我有時都會諗究竟鷹騎呢啲tank隊係出力 定湖人真係同佢地同level先會咁

又靠Ingram carry...唉

表弟掉走人隻鞋都要食T

76同pelicans打緊明星賽咁款

我帝要輸了，狂to

Dlo勁姐

係 馬刺都一齊輸既話都未絕望

廢撚到

想問吓馬刺呢隊垃圾執染佢得唔得

潮反Cup先定HB入波先

死撚左佢啦馬廁

屌你老帽

輸俾dlo唔怪得佢

幫緊少煮起機姐

少主無情的審判讓馬刺明白了什麼叫羅心如鐵

全場湖人輸波我咩都得

拼音輸入法？

留名

如果最後走刺入猢
我會考慮增加刺入我hate list

一早要加啦

表弟今日勁到

猢入閪到咩

Fg 2/10 3pm 0/5 ft 9/10

腸迷不反廁?

wcs果種廢真係要下調到最多8m

我鷹同箭打到咁緊湊

唔反啦
過去恩怨
何況我原先最撚憎個個lbj係俾刺+可愛打殘
09年後我po到無, 無咩恩怨了

你估會唔會有人開約爭

Cody Zeller啲數據勁到

俾機會登登上30姐

應該唔會過10m，
但唔會有一隊拎佢來打starter，
佢都算當年帝同nik果堆鳩pick產物之一

表弟個T 係咪痴撚線
咁都吹？
由得隻鞋係場度俾人踩呀？

中產都要諗下條仆街
J下下年Giles同Bagley

giles算啦，佢大傷完已經
冇哂以前速度同爆發力，
唔傷有得打下，
一年拎5到8m已經係極限

休左一年硬件好番晒嫁啦
而家要操番Shape
D 傳波好好J

直接重點養 Bagley 同 Giles 啦
佢地2個先係 future

紀錄無喇

我鷹守登子守得好撚好

仲有成節

Giles好撚唔惦
bagley好撚惦

呢種傷其實假設好得返
一般來講要2年左右先完全回復到，
但以佢當年硬件來計，
練好投射其實有機做頂級sf，
但宜家硬件感覺上差左好多，
係好可惜嘅一個球員

Bagley條仆街入到右手Layup先啦

已經唔計佢黑洞格硬鳩上籃

tobias

熊仔都贏唔到牙

OK4打76都咁撚廢

「有一事令我失望的是，某些球員們並不希望待在重建球隊，並視之為挑戰……我們的傳統已經有25年(馬刺)，這是非常好的。然後，當Kawhi來到時，他想到大市場下的球隊打球。所以，這對於城市來說是不幸的，就像我們一樣(聖安東尼奧) – 那些希望變得更有競爭力，並一直建立屬於自己傳統的城市，那些努力了25年的球隊 – 後來，就在一個現代球員，希望到大市場底下的球隊打球，便斷送了。」

又屌可愛
垃圾刺

其實可以換二隊出來，
冇一個底稍為阻到城城，
fa又唔揾件正常底，
咁嘅架構好難衝前八

雙核一個24一個26都贏唔到
真心想死

suns俾人黑哨三次了

其實佢數據係好左，
但fg%好低，
基本硬射射到有為止

DLo 打到馬廁傻仔咁

Brewer一分鐘已經入多過HB25分鐘

下下向左剷
弱智都識守啦

其他人都算，毛巾份約真係唔細

我覺得係硬硬地一巴一巴打落Lakers度

佢係好 raw
加埋個傷一定要時間浸
長遠一定係 bulk up 同 Bagley 打現代雙塔籃球
將佢轉型 SF 會浪費咗佢最大優勢

hb下年要送走應該要搭pick蝕住出，
雖然一年約，但成25m唔係咁易啃，
帝又唔會想食垃圾約

話唔定佢會opt up蝕錢離開Basketball Hell呢

如果佢仲係當年冇傷果個全美第一就有條件轉，
宜家就算，打下現代雙塔做到準明星球員已經收貨

Bogi射波搞乜黎

都冇咩可能
佢要攞到25M都唔係易
除非佢睇好今年個市不過以佢今年表現。。。。

呢啲要等summer先有得執，
佢其實仲有大把野要練

今年dlo有po打 湖人冇

準明星球員好夠啦
佢同 Bagley 防守會好挾
養得起真係人地點 switch 都唔驚

11個罰球入左17分，估一球員

第四節了
熊仲Lead緊潮
HB仲係狂轟0分

James....

佢如果opt out係接近冇可能拎到20m
傻嘅都識揀
帝要掉佢襯其他隊仲有cap一定要快
但唔好期望無痛可以有人接咯

6分波

大腸唔係贏波啊？

哈哈

原來贏波係呢種感受

哈哈哈

weak heats

雖然已經無咩感覺

最緊要等陣大飛贏，
佢拉得開就唔駛理帝，
吾王可以同班yc一齊駕崩

你老味潮人呢段撞左邪打極都入

岩左一半

Kings淨係得刺有得贏Tie Break

等IG出黎打救班廢老

lbj可以熄左PO mode了，開暑假mode 啦

Harden?

話時話燒鵝好似唔知夾埋仲有三場打傾屎同大飛

下年打多年有咩所謂反正未換約

籃底波係咁炒 PO mode

11年FINAL MODE

完美

吹羊真係世界第一

全力占
絕境占

四笨與阿占

係我皇回撚晒塘定班YC爛泥扶唔上壁

av準備捐錢比奧比斯啦屌你

湖4分半鐘一個運動入球都無

勢估唔到, Noah個狀態Keep得咁好

原來mda 又玩9人輪換

吾王儲緊氣黑八湧，
yc要負責入前八，
咁邊個有問題?

trae>curry

潮人個底廢

齊羊勁到

係潮區問會一齊圍屌我定會變世界大戰

對佢嚟講算多啦

都係果句

都唔關事, 講緊個身體狀態, 你睇下同parson成隻豬咁對比爭幾遠

Seth定依家既Dell

啲潮一向都曼巴精神病以為成隊都曼巴

今時今日潮人呢個底 笨叻返黎都打得爆

笨叻係咪打緊g league，
係時候返來證明自己

今日steph

james射乜尻

會然

KAT五犯了
有機

籃底都唔識入 仲學人射deep 3

regular 都咁玩

佢長期都foul trouble

之前又話有拳王好撚勁嘅...

因為佢D防守習慣同意識堅係差

邊句

ingram carry吾皇?

Kings有個16分鐘五犯
怒搶一板既正選中鋒

8分見頂

Noah都可以14+11+4

KG都救佢唔到

基石

0分HB

但佢係作為主力都唔識控犯個下on9

教練

KG係到個陣明明係OK囉好冇

點解憎lbj

頂薪兄弟

佢一走就無
想點

禾仔咪即係lue仔咪即係mike brown，
都係吾王分身來

吾皇

carry 左成季了

賓仔教練算唔算最有料個個

隊隊打湖都往死裡打

入熱, the decision
不過返騎同奪冠後就無野了, 覺得都算係兌現承諾
依家最憎係259, 淨係259

因為個輪好應該係有人係隔離提住佢
冇人提咪冇哂
呢D其實要教練慢慢執好佢
但肥T都可以肯定係冇咩執過佢呢樣

之前入潮區問換邊個
D回應我覺得分別唔大
有占屎換極咪又係咁

屎波>Lue
其他不值一提

叫pat railey出黎教囉

咁用生不如用熟

佢都比占屎逼宮過啦
油頭唔炒姐

所以冇理由拒絕lue

牙皇打到咁都又準備三雙

歐洲波波幾好呀，不過比lbj踢走左

明明selling point係防

輸埋哩場跌到落幾多%

1>0

Kidd Mark J應該仲衰
SVG 100%唔出山教
一係就SimC D FD

咁早燈 5分波未輸個播

harden
6-20 0-10 14-16

SVG

屎波都算係萊利親生仔
本身係一個剪片定乜鬼比佢提拔做教練
依定除左POPO之外屎波就係係同一隊教得最長既教練。

我皇又屈機

守得好好
可惜輸太多to

班友打客場就唔識贏都冇計

hb食屎啦
好後悔支持過你

成日都話左真係廢 矛人信

前兩日仲話有三弟料

歐洲波波唔算好啦
個陣都唔止我皇一個唔鐘意佢
場上又唔識用Love，場下又唔識同球員搞關係

不如同太陽換

好明顯唔係"算"
直情係嫡傳大弟子加親仔

各位可以諗下做咩好

斷ed

終於斷30+ 可以變返正常

3分 40秒都有機會cup

佢係一個好教練但唔似會係一個係NBA揾到食既教練

唔是我, 我無講到咁
但我有撐佢100%大過Otto
點知屌佢老母

雞都無
銀仔都幫唔落了

noah

成也Noah 敗也Noah

碎步緊都進攻犯規

賤種湖又輸一場

牙皇又炒罰又OFF FOUL

HB入波了
潮反Cup未

占士開左playoff mode 之後有冇嬴過？

又迫害吾皇

未完呀 燈

死肥仔, 又慢, 又獨食唔啱我

第一場贏火箭

唔係贏左第一場乜

你唔洗咁驚喎，湖呢d 閪波入撚到playoff咩

雙雙雙啊今日

原來熊有哨幫

8秒無吹到

笑死

airrrr balllll~

Air

占士：飲紅酒mode ON

我皇好波

好核突呀吾皇

又準備排隊apologize ....

黑哨

FOJ想睇咩

playoff mode ?
yes
2011 final mode

8秒唔過場又唔睇 呢啲又死去睇

究竟係PO MODE未開定其他隊針對猢？一打就超水準

湖

沾成場柒下柒下咁

無死球點睇

其實湖人成隊都廢到不得了
啲3分球廢到

今場輸黑哨 唔計

有冇諗過係潮問題

24+10+12，想點

我地湖人唔係比人黑點會輸

睇完都無用 又唔會比返湖

內外都比人打爆
會員30分，內線兩個double double

喂想輸出聲啦,咁樣掉個波

有暗湧

屌你打假波呀

想輸

我代奧比斯多謝湖迷av嘅捐款

鵝又豬 熊又豬 鷹又豬
唔通要打學界先然到

熊損人不利己逼害吾皇

未有耐完啦

8秒冇吹停冇得睇

打箭咪得

大家咪笑了 有冇諗過呢啲事發生喺你愛隊身上會有咩感覺？

最後會唔會反高潮 係狼入po

贏我湧牙

又燈

笑死囉

God bless rubbish spurs

我會即睇慶祝今日kings都豬波

係爭季後賽角度而言，而家湖跟狼回到同一起跑線

燈你老母

廢老好屎
Bi出盡力都carry唔到佢

收皮啦

所以話湖同廁係老友嚟

點解你好似仲驚過我咁

加埋紐騎夠曬入Po了
弱隊黎講淨係識蝦鳩大腸

我輸過瘤弱啦 公牛啦 大腸啦 差鷹同猗大滿貫

廢猢同狼爭第十算啦屌你

我愛隊又唔係NBA第一豪門加NBA第一人怕咩柒

walton危危符了

狼之後賽程難度係點
原來已經追到湖

打鵝重難打過熊

如果第一人最後西10

銀仔點算

禾80年湧迷 驚西咩

波仔幾時出得返
湖人唔齊腳既話想上返西9都好難

我愛隊豬過俾獨行俠50分
所以好明白你地感受
共勉之 加油阿 手足們

湖狗輸波狂賀區
新KD好勁

WE BELIEVE!!!!!

LA主場，鵝肯定仆街

笑死人咩

鵝：我輸番兩場俾傾屎咪得

上左岸之後就係到猫哭老鼠

我對野一次炒人56分
一次比同一隊炒番10分

好似明星賽wade dirk咁開特例, 畀西九入playoff
不過猢可能冇第九

我俾瘤弱炒13分啦都

冇左牙ball 成隊攻防都廢左幾級

貓

今年改制
頭六入
7-10打資格賽爭最尾兩個位
應該好好睇

繼Playoff占跟嬲嬲占之後，下一個係咩

Comfort zone 占

鬥廢? 我湖輸過俾騎 仲使唔使鬥

Playoff 終結啦

占士同Kobe 比始終真係差少少

我輸過俾大腸20度 邊個夠我廢

sor 負皮返

紅酒占，詳情請每日睇佢ig story

見到圍爐post 講無lbj 仲好 真係笑撚左

波縮

贏到湧箭塞就得

鳩比隔離係當打dh12 又冇得咁計

當打

艇:
kings:
刺:
湖:
狼:

仲有公牛

小寶 唔好再提啦 好肉酸

Final占出黎未?

刺帝潮輸晒，等睇艇輸埋

輸比比大腸炒既刺比猗炒既潮同比獨撚俠炒既Jazz

成季都已經係第一年熱火final 占

呢幾場出左11 FINAL沾

笑到腸都跌埋出黎

西十一

瘤

你同我定啦

大腸係戰力標準

呵番 最多之後俾多啲心機贏

後生班湖人迷前世做錯咩事，今世搞到琅連續柒足7年

強姦犯積落既債

有咁耐風流

打多幾場潮廁就有得然

J. Simmons都幾廢

故事要由00年代三連冠開始講起了

西11

都係個句 都重有廿場嘅

有愛
suns lakers希望會用盡全力打

艇要贏，佢一贏吾王就駕崩

唔識用攞番黎使使
垃圾刺差佢一個

我班垃圾睇下番主場肯醒未

吾王被刺帝狼包夾

請努力
如果唔係一世反剌
不過LAC SAC食死個位我係OK

豬霸得分就快多過我潮3隻底加埋

黑撚到

得罪講句 ball一日未出得返 都唔係好掂
除非真係R到daj黎 如果唔係都真係有d危

咩位黑

黑哨唔計

邊止有d
靠lbj死得啦

牙ball 要多6星期，playoff 見

8秒

到時去做觀眾睇波?

今日艇贏埋基本上穩前8，
帝就應該會再落，
但刺應該會死守5050條線，
你吾王憑咩上去

有波=防守前段
無波=防守包尾個幾隊

收視

未過場

開心嘅係最近見到越黎越多其他球迷開始認同 Lonzo 嘅重要性

憑買人
而家重有個位空左

艇原來過咗刺

邊個傷咪吹奏冇邊個唔得，
同阿迷唔出邊個邊個就勁一撚樣

今場輸都係上下又調轉番

果個位係留返比吾王個仔打親子波架

不嬲撐波仔
好多湖迷都係唔見棺材唔留眼淚

一個守兩三個

coach 位

8秒未過半場

ozil唔出都係廢

係

D撚樣要輸下波，d紙板人防守先識珍惜

po mode

跟本成隊都廢，
只不過啲人成日幻想隊波打得差係用人問題

屌你老味大大個費城唔黎

走去賤種LA，抵你條賤種臨老唔過得世

咁人地成家係LA嘛

好似ryo蛇呢d 25阿狗係咁上下質素

我承認

佢D人真係咁廢又點會有時打到忽撚左贏強隊
佢個問題係冇FORM
班友個人能力又唔係強到夠贏所有隊
咁變左咁飄忽
呢方面同馬刺真係相反咁款

講得好 如果去76真係訓住黎champ

過咗去喇 向前看啦g

4怨婦

收皮啦 傻閪

反雲必須死

去快艇都掂啦 logo點都好過magic

反雲=逆天而行

落地獄

狼隻saric 去到廁都已經夠用

係囉
咪又係LA

炒廿分牙

大飛有冇歷史J?

大飛件衫唔靚
你睇下臭g都入左鳩比同Nash

文件>>>禾少

東岸playoff mode=輸俾西14

冇，咩都冇快艇主場同湖人冇乜分別

皇馬喺馬德里
華歷簡奴都喺馬德里
又一唔一樣

然後zubac交易俾doc指住黎抽

樂觀係 聽日終於唔使睇西波
睇左成8場西波

俾logo壓住點做GM

道歉啦屌
反雲仲衰過反morey

迷雲=傻閪

Harrell 痴撚線

Jenner Kendall 琴日係Oscars正到

可惜冇波

暑假個陣點會諗到湖仲廢過艇

10

咁有效率

一般貨色姐

冇圖點討論

冇Jennifer Connelly 俾到我嘅衝擊力咁大

岩
你鍾意杜老母

你寧舍不同就算啦

同杜老母比？

駁5到

比我係病閪都晚晚射落佢度唔去射波啦

真心唔知係咪得連登咁樣
入staples centre睇波
8成都著lbj衫
乜鳩yc加埋都冇一成

冇關係架
登子日日都控球架啦

之前俾芬妹射都爛啦

講真冇lbj咬唔咬到咁緊都唔知

但佢今場打到成碌柒咁，好難唔俾人屌

芬妹唔係因為顏得人多不舉咩

笑死禾，豬比熊仲話換ad，加埋foj都換唔柒到啦，低死

本身加州班友就係bandwagon
邊個出名邊個勁咪著邊個
你估真係咁loyalty 牙

季初上到西4都屌廢老阻住成長
又日日仲j緊d lo
真心唔知自己入咗湖區

bandwagon就垃圾fans啦
住加州撐艇我先信係真fans

咁d lo今季幾好抽嘅又

痴線，出中環大把靚過佢啦

星期日嘅皇后像廣場？

Hupu湖區都係差唔多

Av 決定投降做反占反愛滋佬未

痴線，搵個黎睇下

始終外國人樣唔岩我口味
亞洲人面孔好睇d

你係鍾意肥媽個type啫

刺狗專心d擔心入PO先啦屌你老母

入左先搞事啦

全城拯救湖人?

咁大反應 唔通你係6號？

唔係 因為佢真係鍾意肥媽

力博精精地就waive daj比我地湖人

咁我地湖人就唔簽kaiV比佢地簽

洛城b隊表示不了

輸波po自己數據打j做乜撚

牛咪撚贏啦屌

美國PR嘅野
最緊要fame同賺錢

開心
湧皇潮再冇障礙

有無佢都3連啦

點知個lbj盡全力會唔會黑八？

明明艇入playoff好穩陣腳點解會話傾屎同潮人爭第8？

因為大家都覺得佢會保pick, 況且仲有刺

睇黎呀鵝老細真係今季mvp

Glo勁姐，pg，kawhi，ad

lac下年大把空間簽星 與其要個十幾pick 不如打好啲吸引星黎

牛俾啲力tank啦屌

大飛唔係點都無pick咩，今年唔俾就2x年俾

但你又真係吹佢唔脹
佢係贏到
入星呢堆就係頂級role player

PG同可愛仲駛咩要

恩比德此前表示史上最佳籃球運動員不是喬丹，而是張伯倫。
喬丹的前隊友羅德曼對恩比德這番言論非常不滿，在接受《TMZ》記者採訪的時羅德曼說：「你為你的國家已經做了很多積極貢獻了，閉上你的臭嘴（shut the f**k up），回去做好你的本職工作。

又迫鳩dirk退休

仲要賣埋之前成隊波最打得嘅tobias 都仲贏到波，真係好撚嘢

鐵打的河父流水的兵

b仔打左出嚟ching仲敢抽，真係唔知讚你勇敢定笑你無知好

五年內，b仔必入MVP榜頭三

今年有一個protected top 14 pick 如果14後就要俾boston

文件河話晒都叫冠軍教練 仲有lue800暗中出謀獻策

harrell兩場30+

b仔?
一日foj仲係度
低b仔有佢份啊

兩個雞湯教練，一定好和諧

得海寶Xscott brooks先比得上

想引我地湖人內戰，收檔啦啦隊

所以夫g嘅5年之約個時間set得啱啱好

屌你刑天呢
sorry都冇句?

其實真係咁set

吾皇得4年約

刺傾都輸左

2016年Draft最勁係Who

又炸炸帝帝唔講ddr😊

我屌你啦
有冇睇數碼暴龍
ddr未進化咋

仲有得進化😱😱

進化係唔係DDR2

幼年期playoff ddr>成長期season ddr>成熟期kobe>完全體mj>究極期kd

依個係pokemon 版

成日講唔換pg kawhi

我當你開天眼睇到ola超進化

屌你廁狗唔係真係當收個ddr係贏掛

你放ddr上台換唔換到個top 10 pick 呀
換唔換到個場均十分既新人約呀屌你
單換kizma都換唔到呀

勁過lbj先啦

用緊ddr4啦，仲ddr2

呢樣真
愛GLO依家就應該用佢魅力說服吾皇專心輔助埃豬
重現當年上將同TD既佳話

呢一刻nba 最無價值就係呢d super star 未滿又交到價既max contract 呀

我巫本身有3個

Beal 都好d博到進化

起碼係正資產

廁狗唔係想撐ddr都係正資產掛

咁快升到上DDR4乜

廢老波投降未

世界上得三樣係必然發生
死亡 交稅同John Wall Pick up 2022 player option

死老野你幾耐無用過電腦

意興闌珊個年之前收山點計

咁你要加埋無得進化wo

係，咁安爺爺幾時死？

option in 然後唔隨隊lor

Edison同bieber邊個垃圾d?
吳彥祖條柒頭勇廢果陣唔見佢出嚟認屎認屁

本身用DDR唔大改點升上DDR4牙

ali最on9啦

mcw年代都唔知有無睇過一場

咁要睇波波比唔比喇

差唔多了

快

禾有睇第一場

咁其實係咪要創會開始捧

What if foj go 76 this year

爆po，即係某隊又豬咗

唔係處就要係雞？
呢啲好明顯係痴話題都要洗

至少出世果刻要決定啦下話
ali 後生唔逼佢，都係追返30年歷史
至少要知道
歷史
改名原因
有幾多個冠
出過幾多個mvp
係邊年得既
隊史第一人係邊個
得分王係邊個
死敵係邊幾隊
上一次入PO係幾時
鍾意既球星係點黎既
最黑暗既時期要睇晒追返
球館容納人數
球隊現役名單
球隊現役名單薪金
球隊合同狀況
依d起碼基本先
諗下再加

咁我都係做番垃圾FANS輕鬆D算

if you not with us now, don't be with us later

Wes Unseld MVP果年場均拎幾多分

27啦

Wes印象中最高個季先16分

就唔會打亂咗某位紅字會員嘅計劃

收到風林書豪下場斷腳

我願意以我頭號偶像基斯保羅取代之
保護樓豬

感謝明燈

用杜蘭特個對發誓，我就放過你

又一個比夫子睇中
樓豬rip

夫子的愛無遠弗屆

返工冇睇 湖人又輸？

有啲隊隊史第一人好難計喎
比如畜龍

迷狠了
答KG岩7成

咁潮人迷死啦
隊史第一人答咩好

Magic la
黃蜂最難答，不過無fans唔緊要

黃蜂計唔計山貓時期？

George Mikan
利申創會死忠

計，都唔影響啦

黃之峰真心難揀
Larry Johnson? GForce ?
定Baron Davis

問題係Davis有幾年計左落新奧爾良

好彩phx suns淨係phx suns

諗緊NYK近20年最美好既回憶係乜
諗唔到

黃蜂有幾難，Michael Jordan

老河搞埋啲咁既野.
全個聯盟都迫我德老退役

Nate 射自己框比人屌

死廢老躝啦

Melo?

樓豬

Gerald Wallace, Baron Davis無得爭啦
Larry Johnson, Glen Rice, Kemba Walker三揀一

佢同wade下年唔撚走嘅話銀仔一定第一個俾人笑啦，asg關愛座啵

入樽賽冠軍
13年5X勝
David Lee Tip in
Linsanity
仲有無

Wall唔走鎖定學民思潮第一人

Wade 真係醒, 襯當打走好過而加好似肥瓜咁變咗過街老鼠

你係咪J緊自己?

Wade 打個15分鐘都重可以

Wade 37 Melo34喎

第一人

牙瓜第一年

amare打爆自己隻手

我以為佢35/36了

呢個真心笑死

當年張gif

不了
撐DA
撐deandre ayton

一野批落個滅火筒然後自己碎手骨
足足笑左我3日

漏左佢拎62分果場
Melo未黎之前既A米都好似好多場30+

你能有甘大個
死00後

吊你老母
諗住個年playoff你菜轟最少6場
屌你老母4比0

屌

我都想變00後食學生妹

Rondo傷左
最尾4-2牙

all star week成個禮拜都睇唔到呢句
搞到我個排屎都屙唔出 行步路都暈

近十年Suns最黃金的moment係咩(唔計2010 PO run)

下個post一定要係大字笑柒柒頭猢

抽中狀元簽

落標題燈會弄巧成拙

最可惜係驚骰熱血反追20分但都贏唔到

70分輸波？

錯
係連中狀元簽兩次

垃圾record

vc囉，有champ

比銀仔Bam左出圖互串算唔算最大成就

11喎

又逼我po...

打乜鬼 到頭來又係俾人4-0掃走

淨係記得13

全盛時期既arma係咩水平

叫保齡球開post問

佢同Melo 都幾似

全盛=唔駛技都知all star 正選

都好似幾大成就

而加咁睇 快艇既實力 入到去都比人掃走
但都反映到佢地而加呢班人都有入西岸playoff既實力
比個夏天比logo搞一搞 下年可能有得同勇撼下
後備力量強 正選得意大利佬係一線尾 但覺得佢做二佬角色應該會幾好 而加重點陪訓alexander打pg位 c位又有湖人交易果個蘇八 兩個都潛力股
交易果粒星應該都係小前同得分後衛 揸住一堆pick加有錢 唔知可以交易到邊個

其實c機講左會退休未

講姐，彈出彈入都得架

嚟緊每場5分就破到張伯倫得分紀錄
唔夠數可能要打多年

所以咪笑死成班係度迫人退
銀仔又做佢

臭g黎？

笑4

你班痴線佬

死啦有心搵一定搵到我

100% match

英文好勁

唔色鷹文

廁狗又9c

又屈

點解James Harden 可以一人carry 贏波
LeBron Jmaes 點解唔得

冇4千萬

一個練開界王拳 一個比人carry開點同

因為foj冇兩個as係身邊唔識打波

ryo狗識波

咁要trade wall去潮練界王拳

上年都冇wor

FT差

上年Love Kk
同埋打廢物東岸

lbj條廢鳩

因為 jr, tt > yc

TT真係唔差... 唔計份糧的話
JR就死左佢啦
Final 個下記一世

playoffs (finals) mode : activated

係，mo williams 同大z

而家有rondo同拳王

The Milwaukee Bucks have signed guard Isaiah Canaan to a 10-day contract.

GHill表示

The Boston Celtics informed the New Orleans Pelicans that "everyone can be available" when they discuss an Anthony Davis trade this offseason.

點解LA都咁講 塞狗成隊都唔散

有Me

之前咪一路都疑似內訌緊囉

你呢件撚樣 遲早比人撚獲勁既

安爺爺幾時死

波波死都未到ON YA YA死啦

夏天trade走lbj
有咩可以換

呢件

撚有傻閪落搭咩

40M阻撚住哂3年

Croatia入唔到

DLLM差D搵唔到KD

T1三連霸無死角

LeBron 則嚴肅談到：「假如你仍會被這些外在因素影響，那不該待在這支球隊。闖進季後賽應當是你的目標，不該是分心的理由，請拿出你的專業，做好你份內的事。」（影片 5:00 中處）

吾皇

經我屈指一算，
後日帝潮會一齊輸，
吾王會同yc正式決裂

佢反省緊自己啲防守

牙占：就算天跌落黎，我都當被冚

明明佢玩政治玩到出面

呢四年champ唔到 會比湖迷屌到點

Looking forward to

憑佢會幫湖champ到？

一開始仲吹到greatest laker

當初加盟76人就唔駛咁辛苦啦，76人都需要佢，而76人果班後生仔先係真係有天賦。

嘎仔啲進攻真係越嚟越好
let's go 雀屎

收皮啦 mb 21歲果時仲住緊院但禾唉豬就已經打左三年波啦

占迷logic: Kuzma Ingram ball 全部都係廢物 d league level

比基石拎住呢班人 一早 排第2第3
西十一

99年入finals，就快20年

咁如果係同樣歲數既吾皇應該都冇問題既

但今年係我皇唯一入廠嘅年

咁又唔係咁講呀，前排火箭傷cp3,capela,Gordon ，然後響G league 執兩件，夏登都係咁渡過左喇。

但歲數真心差一截

火箭幾錢續到半獸人

記得yc輸到仆街個陣
好多湖迷係咁哭求吾皇出山未

當然呢家成隊都柒啦
上至管理層trade走zubac
到walton d鳩排5小陣
球員落到場瘋狂turnover hea守

不過責任全部入晒落lbj度

唔知點解湖人唔簽MELO
TRADE走ZUBAC 依為比個位MELO

而家似搏daj買斷 再入daj

肥瓜同你講我退休都唔撚再入爛隊

所以咪當初唔加盟76人係錯誤既選擇

更衣室毒瘤
傷晒個陣就話頂兩三場
呢家寧願出多d ig kuz

信錯magic會簽到superstar隊友

開始覺得magic係存心玩尻占士

暑假簽唔到superstar同兩三支炮嘅話
隨時下季都rip

倒不如話佢加佢buddy rich paul今季嘅政治玩殘自己
叫ad叫trade me 點知鵝個老細擺明要同你攬炒
比賽打你個時盡全力打7你 公開offer搞串你個party

今季重有價講嘅認真就

兩個Mj做管理層都成pat屎咁
叫佢出黎教波仲好啦

冇乜啦
宜家占士傷到咁
冇人會再想同佢打波

Champ 得佢黎預唔會有
係估到無左波幫佢執外線d屎就唔撚識贏

睇下會唔會簽到AD啦
無既話當lbj黎湊仔算

其實唔係講好all in下季咩

但我皇今季季中就同你講佢頂唔緊

you know what ?
依啲就叫現眼報啦

頭兩句係平衡時空？

rivers今日個個to

List of Top 10 national teams in the world:

USA
Spain
France
Serbia
Argentina
Lithuania
Slovenia
Greece
Croatia
Russia
The organization also announced that the seven best-ranked along as China (tournament hosts) will be the top seeds in the Basketball World Cup.

係，po mode 已開

係 之後30幾fg%

dsj+knox = wb+kd 2.0

USA以下仲有需要分排名

今年USA要收皮了

丟鞋技術犯規被取消 聯盟還卡珍斯清白

金州勇士中鋒卡珍斯（DeMarcus Cousins）在昨天（26號）與夏洛特黃蜂之戰，因為將黃蜂射手蘭姆（Jeremy Lamb）掉落的球鞋丟到場外而遭判技術犯規，不過聯盟在今天將這次判決取消，原因在於卡珍斯這樣做是為了確保自己與其他球員不會因踩踏到鞋子受傷。
在昨天勇士與黃蜂之戰第四節剩下最後4分多鐘時，黃蜂蘭姆在與隊友進行進攻擋拆時不慎將球鞋掉落在罰球線上，在比賽仍繼續進行的情況下，卡珍斯走上前去將蘭姆球鞋撿了起來並直接丟到邊線，隨即遭到裁判追判技術犯規。
雖然卡珍斯第一時間向裁判表示，這樣做是為了避免其他球員因為踩踏到球鞋導致受傷，但裁判卻向卡珍斯強調不該做出丟鞋的動作，讓卡珍斯感到不滿，「我下次會踩過鞋子，然後扭傷我的腳踝，導致我的阿基里斯腱再度斷裂，下次我會把這支鞋子留在場上，我想這就是裁判希望看到的，我會牢記這一點。」
而勇士前鋒格林（Draymond Green）也認為，聯盟在訂定了許多有關保護運動員的安全規範下，卻認定這樣的動作是技術犯規，相當不合理，「我似乎沒有看過這樣德狀況，這很瘋狂，當時我正在中場的位置，我們有很多關於保障球員安全的規則，但卻要我們不要去管一支掉落在場中，可能會導致其他人受傷的鞋子，我認為裁判真的吹得『很棒』。」
不過根據美國媒體今天報導，聯盟已經決議撤銷卡珍斯這次的技術犯規，也不會對他進行額外的懲處，讓這次的球鞋風波告一段落。

笑死 咁都罰左一球t啦
如果最後係輸一分咪又係sor9ry

肯改算好啦，KD界外球同登子啲凌波微步仲大把理由

Nba最廢發明 Last 2 minutes report

塞咁廢嘅

對76先上力

因為76更廢

不了

塞比人打爆

塞

炒到20分

垃圾塞要落後20分先會上力

飛貴唔貴?

譚廢到

坐上面都千幾港紙

又話屌打b嘅

又唔係既

至少可以終結球迷(之間)罵戰先

Lin d 3分發生乜事

樓豬不嬲都辣殺

有冇咩half time野玩

NYK又準備贏，癡線

紐隻mitchell近排好撚勁

有無Red Panda

得小朋友打波

屌打celtics

tor勁到
堆三分

屌你siakam

巴打其實tor係咪9成tor迷咁

Tor痴線
可愛打得好輕鬆

siakam呢啲四號位真係好好用

Ptt 果度成班吹奏緊lin神

冇tor啲大鎖 佢俾人隊爆都似

係, 我覺得toronto係NBA其中一隊最好氣氛

嘻

係咩
因為我有時記得打lbj, 好多lbj fans
唔多熟, 可能記錯

我覺得今年過到76, 最大對手都係字母

如果香港都出一個lin神，我估都有一大班人吹奏

不如你撐太陽
無謂睇呢啲傷心波

睇下76塞邊個係上線 邊個係下線
打塞嘅真係隨時final見

咁呀刷分拳王都大把人吹嘅

咁講真佢打bench，進攻組織交到貨就係，防守是但啦

無錯

咁我皇去到邊都多fans

龍主場啲飛場場多數都賣哂

要其他幾個防守ok先最大化到佢嘅優勢

咁成個加拿大得一隊

OK

睇落都唔係好大問題
佢啲spin仲好靚, 控波一流

啊啊啊啊啊!!!!!

兩個旁述已經講緊速龍拎總冠軍。

lowry真係好nigga

垃圾塞準備暑假追唔到ad 榮叔又走啦
咁廢，無人想黎/留

最好劇本係allin完AD irving走
AD留一年後再走 到時塞乜鳩都冇

2/7

東一控(7分)

其實真係唔差 係無晒啲手感 特別係3分

Lin頭唔拎球權打又唔錯，防守都夠硬淨，對位爆佢唔入，打20分鐘合格啦

先頭幾場, 佢今季射得咁好
應該無問題嘅

佢同Lowry 打雙控其實變化好大

佢就算單控都OK
覺得佢同siakam, leonard, ibaka已經有啲默契

Run得都順，其實最重要係因為有細家嫂

係

屌想打J

起碼加返3ast
下下空哂都唔入

綠軍YC勁 點會無人黎

TOR好撚有活力

唔好傳啦

收到wind AD到時去jazz

Kyrie Irving 呢條垃圾根本吹大左

榮縮應該又準備屌隊友

收到wind咪嘈係全NBA籃下命中最差(唔知最少出手幾球)

38%

咁究竟邊個先係東一控?

Walker

速龍full team真係好勁
唔知出盡奶力
po過唔過到bos po mode/76/字母呢
東岸今年secondround好睇過西岸

walker

lin

又冇咁誇

我有見到呢張圖
冇計啦 又矮
成隊得佢一個識剷
入面仲有favors同gobert塞住個底
希望下年執得掂

已buated

記錯自隊

Lin再係咁會越黎越少時間
教練開到聲叫你攻多啲 屌 垃圾時間都仲要傳

Dlo

收皮啦塊迷

下年做cba得分王

原來大腸戰績全聯盟最廢 振作

今年仲差少少火候
下年就會係佢

sor 下年係我吹羊天下

西書16%

呢件等多5年先

Fultz

John Wall

Tatum > bi

驚傷
唔知點樣先可以令佢放低包伏

為佢祈禱

我覺得齊羊下年已經dlo level

真

豬豪廢到

近排唔見有人講就等我吹奏下

Lauri Markkanen二月數據：
26.5ppg 12.5bpg 2.5apg

射緊49/38/92 戰績仲要.500

高分過東岸王者第一控咪得囉

已經比哂機會佢 唉

仲差fvv

臭lin轉型3d養生
唔應該再比波佢

你可唔可以幫手話佢廢

舊年選之前個個仲話佢bust硬 條友而家勁到

牙榮可唔可以帶bos走出困局呀？

信唔過公牛，同驚佢好似大腸個bender咁嘛

no la 個時公牛未trade 個個話lauri呢d白人高佬射手成材率好低 不過係事實

如果好似por咁易傷 幾勁都冇撚用啦

por俾nyk操死 冇計

點解IT俾自己友kick都有ft射,球證睇埋replay

IT又有FOUL

IT 狗滿血回歸好肉打得唔錯

IT好似成日想要波，但隊友又唔畀波佢

球證好波

可能想刷數據

刷俾人block既數據？

應該全nba 第二總戰力

Okc啲後備咁弱，點爭冠呀

條食屎狗快d死

快d 死